油麻地邊到早餐最屈機？

近期天氣凍想食個豐富早餐先番工

有冇推介？

順義打孖上

散叫好似有啲貴

輝香園 早餐好撚大舊肉 但其他中午晚餐狗也不屌

聽日試試 多謝巴打

咩肉毛

廣華醫院

義順？有餐呀